Задача состоит в том, чтобы создать программу, которая будет генерировать мощные заклинания.

На вход программы подается список слов. Слова состоят из произвольных символов, пробельные символы являются разделителями слов. Ввод слов заканчивается, когда достигается конец ввода (EOF).

Задача программы - изменить порядок слов во вводе таким образом, чтобы слова образовали максимально сильное заклинание. Сила заклинания определяется, если взять все слова заклинания, опустить пробельные символы и перевести все буквы заклинания в нижний регистр. Заклинание тем сильнее, чем больше результирующая строка (лексикографически больше). Например, слова Lorem ipSum dolOR можно расположить следующим образом:

Lorem ipSum dolOR  => loremipsumdolor
Lorem dolOR ipSum  => loremdoloripsum
ipSum dolOR Lorem  => ipsumdolorlorem
ipSum Lorem dolOR  => ipsumloremdolor
dolOR Lorem ipSum  => dolorloremipsum
dolOR ipSum Lorem  => doloripsumlorem

и из них самый сильный (лексикографически самый большой) вариант - loremipsumdolor, т.е. ответ - Lorem ipSum dolOR.

Выходом программы является найденная комбинация слов, образующая самое сильное заклинание. Если существует несколько одинаково сильных комбинаций, предпочтение будет отдано той комбинации, в которой более длинные слова предшествуют более коротким. Это видно на примере прогона № 3. Кроме того, выходные данные будут аккуратно отформатированы:

слова будут разделены одним пробелом,
не будет лишних пробелов перед первым и после последнего слова,
выходная строка будет максимально длинной, но не превысит 80 символов (включая пробелы),
если слово длиннее 80 символов, оно будет выведено целиком в одной строке.
Если входные данные недействительны, программа должна обнаружить это, вывести сообщение об ошибке и завершить работу. Выведите сообщение об ошибке на стандартный вывод (не на вывод ошибок). 

Ошибки:
-На вход не введено ни одного слова,
-одно и то же слово введено на вход более одного раза (без учета регистра).